武漢肺炎嘅注意事項

好心就出少啲街啦，最好冇必要就唔好出，宜家各各都去行山或者仲約埋啲朋友去食嘢，呢啲人個心態係想點？係咪真係好想爆先？

帶咗口罩並唔係無敵。

點睇啲戅鳩仔上到山頂除曬口罩大合照？

對住呢啲自以為帶過口罩就會有抗體嘅人，死不足惜。